知道早幾日傳出大鴉州個船民拘留中心有咩用未

先用緊急法立蒙面法

過一兩個禮拜 有其他爭議事件分散左注意

就再引緊急法 求其作個藉口話法庭處理唔到咁多被捕者

要臨時將大鴉州變做新屋嶺拘留中心 同時取消48小時拘留限制

係人就拉返去大鴉州 果到隔住個海 傳媒入唔到去採訪

無左48小時限制 全部人出唔到黎 轉做香港人集中營

之後就再用緊急法推廿三條 降低入集中營門檻

推

最緊要係解決提出問題既人

唔好再旨意人權法案會制裁到班狗官驚了

pish

運上支那割器官

咪話嗰邊咩都冇

無咪起囉

維族人集中營都係起出黎架啦

推

唔好意思借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！